考警-黎緊大招 有冇巴打都有意？

黎緊7月22號大招 利申毅進仔 dse9分主科全pass 因為想做警察所以都係讀毅進 我知好多巴打都唔中意警察 但係今次硬住頭皮都要上黎 睇下有冇其他巴打或者現職可以過下料（我諗你地都想啲志同道合既巴打可以一齊入呢個大家庭架） 主要想問fib最近問既警務題多數問咩 同埋vetting 冇信用卡冇欠債 但係成日會買野（買玩具幾百蚊一隻，月買10隻） 同時有儲錢 vetting咁樣會唔會好難過

有人唔做

諗緊考唔考

練定棍法啦屌你老母

呢排操到好fit 想入機場特警
諗到要做散仔3年就不了

唔明

巴打本身點解想考

放棄做人?

好人我一定唔會打
罪有應得既 我打佢都係替天行道姐
拉左個犯 明知佢有做到 個庭判無罪 比著你 打唔打？

講真入黎屌樓主都哂氣
香港人錢字行頭 出面71大把人留tg去愛國

我都唔做 就真係冇個好人

𨳒你老母
祝你
長命百歲
百病纏身

屋企本身窮 但係都窮慣 錢算得係啲咩 我真心想做警察 細個受過警察幫助

唔好講到咁有抱負先，你講何謂罪有應得先，反抗政府政策上街抗議以魚蛋個隻抗議，先唔講係咩政策。係咪罪有應得？

大家咁話

你做得都唔係好人啦

曬氣 到時比人係咁拎個老母出黎鬧果陣咪又係一棍打落去
講到自己一定唔會點唔會點咁

咁既心態 應該過唔到面試
認真 依家佢地只係需要聽教同無腦既人

唔滿意政府有訴求係應該既 但係一定要合法去爭取 警察都係夾住係中間架姐

不如你去返香討問仲好啦

食撚屎啦 屌你老母

依家日日番工都帶住老母架啦 就算巴打們問候我老母 唔通我又打你地咩

屋企人好想我考 今年讀完紀律部隊 等緊出成績

你都係毅進 ？

依家你打人唔係合法呀嘛
到時打人合法你就大大力打落去啦
唔好巴打前巴打後 你要記住你唔再係人

我都怕自己會因為咁就fail

連續做到200下標準掌上壓先再講啦

1.fib最近問既警務題多數問咩?
撚知咩,背哂佢啦on9
2.有冇馬會,屋企人有冇犯事,經銀行既每樣支出都要解釋

4C1X主科全PASS即係8分,你個X攞1分,警察部要中英五科二即係十分,講到你有得唔讀毅進咁?

係阿

咁如果每月出糧 公司出現金票 佢會唔會check你糧單 因為我唔係每次出糧都全數入曬落戶口 會唔會追問啲錢去左邊

考啦 呢一年 黃金期 蘇州過後無艇搭

會,同埋戶口買野記得keep單,攞埋工作證明

如果有少部份既錢真係醒唔起用左去邊 例如1年內幾次一共2000蚊左右 會唔會好大影響

得啦，姐係大事大非既時候政府同市民有衝突，你係因為自己身分係政府個邊，大家明架啦。比你做到唔配做上呢個論壇既警察，返去屬於你既地方再開post啦。

之前聽人講話會查三代
但我有個親戚衰毒判左十幾年
會唔會影響到我考？

親戚有幾親先

表舅父個d

十幾碌 你去懲教把啦⋯

咁睇唔開呀

但我同佢完全唔熟
見面唔過5次

咁樣有合理解釋 可以博一博

第日生仔睇下有冇屎忽

有冇罪唔係你決定好冇
替天行道

樓主我同你講 合埋眼考都考撚到入去啦
乜撚都唔駛準備
我考完做左幾年而家quit 左

屌你老母

毅進仔諗野特別天真
做狗最岩

毅進仔專登係度開個post引屌?

垃圾